!!!當你係Youtube 搜尋 721，你係發覺唔會有元朗Top search

因為中共五毛想將焦點放係西環，模糊化721白衣人恐襲事件
得閒上去search下Key words
例如’’721 元朗’’
‘’721 白衣人’’
‘’721 警黑’’

推

721 元朗

721 警黑

721 白衣人

Youtube真係好撚閪

721 唔見人

閪tube

721 元朗 721 警黑 721 白衣人

點做？
Search返多啲 721 元朗片？
定 send email 問yourube

Btw push
Trump trump點咗youtube名未